唔好亂黎啦屌你老母臭閪邊個話爆匯豐

你地真心有病定係鬼先？

人地咁大間銀行係咪要同你示威者企埋一齊

意見不合就爆人 ？ 中x幫大陸洗黑錢就話啫

有圖？

啲人吹緊風阿痴撚線

我睇返原來呢幾日有人打爆科學園我唔知係手足定係臥底做反正著黑衫就一定入示威者數

但係我想問點解要咁做呢
我都算跟得好貼喎唔見科學園有啲咩得罪

屌你老母，有氣就去鬧黑警啦，係到嘈乜9丫廢物

我無意見，但支持前線一切決定